《流星花園》台版新F4人選出爐

2001年台灣電視劇《流星花園》，將F4（言承旭、周渝民、朱孝天和吳建豪）捧紅，仲紅遍全亞洲。今年偶像劇教母柴智屏宣布開拍新版《流星花園》，大家對新F4選角都好期待。

劇組由6月開始走遍台北、香港、新加坡、洛杉磯及中國大陸一線城市嘅大學，從超過30,000份演員自薦簡歷去尋覓新F4。近日終於宣布新F4誕生，將由官鴻、王鶴棣、梁靖康、吳希澤演出，不過究竟四位分別飾演邊個角色就暫時未透露。

新F4位男主角平均年齡21歲、平均身高185公分，亦都係台、日、韓版《流星花園》(日本漫畫原著《花樣男子》)中，平均年齡最小（只有21歲）、平均身高最高嘅F4組合。

新F4四位成員來自唔同地方。官鴻（22歲）來自台北；王鶴棣（19歲）來自成都；梁靖康（23歲）來自廣州；吳希澤（21歲）來自深圳。

製作人柴智屏就話4位演員雖然唔係學做戲出身，但佢地個份青春無敵嘅氣質、活潑嘅個性深深打動到佢，就連上一代杉菜大S都讚「新F4條件真的很棒」。

咁邊個又會係新嘅「杉菜」呢？

左起： 王鶴棣 、 梁靖康 、 吳希澤及官鴻

最右個頭做乜春
得中間兩個好樣啲

肥左既朱孝天都靚仔過呢4條大陸仔

官鸿来自台北，今年22岁，2016年搭档宋芸松、佟梦实主演青春奇幻偶像剧《别那么骄傲》系列，剧中扮演男二号林煜堂

轉正體字好難？

Btw feel似花澤類/西門

究竟頭巾定攣毛係道明寺
個人覺得最左會係美作

花澤

9號有個正式發佈會

我覺得係咁
花澤類 唔記得咩名 道明寺 美作

同意

中間兩個似主角
比較擔心女主角多啲
睇開大S 具惠善 井上真央
好怕台仔選個大眼仔 平陰 厚粉 膠樣 造作人出嚟

證明F4頭係型過韓式庇護工場頭

Drogba

太過小鮮肉
應該去做下GYM

我覺得係
美作 西門 道明寺 花澤類

我覺得
美作 花澤類 道明寺 西門

我覺得
花澤類 西門 美作 道明寺

就好似亞視鵬洗極都一陣味

老老實實巴哥個面形同埋個鼻真係屌打而家D所謂靚仔

我覺得元祖f4先係最正

個頭

髮型真係唔掂